我地真係唔可以當被補既手足係condom

6月至今已經有好多手足被檢控，由輕既非法集結，到重既暴動罪，都足以令手足判入獄，有好多case暫時都只係過左堂，未真正判，但係一旦有第一單個案判左就會成為先例，比其他官借鑒，如果好彩既判罪名不成立，就會救到好多手足，和理非亦都唔會再驚出黎
所以小弟求下大家，無論黑警點樣放軟手腳，政府點樣叫我地袋住先，我地都一定唔可以忘記被捕既手足
最後
.
.
.
.

五大訴求，缺一不可

義士唔係condom

幫推 p牌推唔到

無忘記過

幫手推 每個手足都需要被救！！！

無咁多隻手，推唔到幾個post

下年3月728暴動手足就開審了 之後嗰啲應該緊隨其後

可惜我係p牌，唉 最衰都係d五毛 搞到有P牌哩樣野

其實可模耳唔好開呢啲標題呢
根本冇人當手足係condom
半年後大家咪一直向前行緊囉
贏左先救到佢地
成日condom 前condom 後
呢啲topic 真係好鳩煩

今次比起16年旺角嚟得好快

半年黎*

Sorry 但係你永遠唔會知道被捕過既手足既感受，我身邊唔只一個已經比人檢控緊，情緒好低落，我地一定要無時無刻話比佢地聽，佢地並不孤單，其實我都驚個標題會放負

唔係得你有朋友比人charge 緊
大把人比負面情緒困擾緊
你標題係放緊負

永不忘記手足
永不忘記小朋友
永不忘記烈士

借個位推一下

還押緊既手足有野講

我明阿手足

提醒就等如放負
笑撚死
咩邏輯

提醒下都唔撚得
咁你返屋企喇

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了